[有圖]已經三月仲係周街黑絲

真係上天既恩賜

樓主俾人插完咁快出院

你保䆁咗？

走甩咗

賓哥做野乾手淨腳都無比人捉到

認錯

有練開氣功

張圖睇到好暈

呃工傷

o形腳

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*